市民入稟就831衝突向警方索償 明年6月再訊

【Now新聞台】8月31日太子站衝突有市民指在站內被警員毆打，早前入稟區域法院向警務處處長索償，並申請命令要求披露站內閉路電視片段，案件押後至明年6月再訊。

17歲姓李的原告由他的父親代表入稟，被告為由律政司代表的警務處處長，港鐵也是相關持分者。原告一方上周接獲港鐵通知，指已將831相關太子站的閉路電視片段交給警方。原告申請要求警方披露片段，並公開涉及事件的所有警方文件及報告。

法庭將案件押後至6月29日再訊，預留一日處理原告披露資料的申請。

原告控訴於8月31日乘坐港鐵荃灣綫往中環方向駛至太子站時，有警員在列車中，用警棍攻擊他的頭部並拘捕他。據了解，他頭部受傷要縫針醫治，入院留醫九日，目前也沒被正式起訴。

屌你老母港共要告就光速咁快

其實點解成日都會押到咁後 好奇一問 但告手足既咁快上庭

有險可守

屌你老母，2020年6月

有咩方法可以逼佢早啲審

等緊出年6月前變無政府狀態，唔撚洗審

根本個法庭多膠餘

而家只淪為比班狗拎嚟屈市民嘅工具